（卡勞精選） 坐巴士的空姐

嗱嗱嗱，下面係麻友友，唔鐘意睇就飛左佢啦

⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️

麻友雞

呢期深受打擊，離開呢度一排了，再會

𨳒𨳊連狗

對紫絲淫到

再會

再見

why牙 玩留

不了

New3打手勞

卡勞ching返來後高汁左

g

259

25到

話緊個空姐，邊到25

哇！

卡勞去飛田新地?

次次睇完ching d 圖都會睇埋麻友

好簡動

一齊走

下次可唔可以麻友行先

廣告仲正過樓主啲圖

Cos

日日俾反麻同曼聯fans逼害
心灰意冷了

G